我好掛住你....

你鐘意個陣，就無時無刻秒回，仲話我覆得遲，唔理你。到我鍾意你，你就對我不瞅不睬